諗諗吓十一月嗰時大陸話有肺鼠疫

肺鼠疫就是鼠疫的其中一種類型，症狀通常為高熱、胸悶、呼吸困難、咳血等

而家話大陸十一、十二月已經開始爆發緊武漢肺炎，又會咁啱一齊嚟，之後個鼠疫就無晒影

可能係我諗多咗

雖然好似話係北京度有

Push